秦	S-NG
聞	O
公	B-NR
子	E-NR
死	O
，	O
使	O
蒙	B-NR
驁	E-NR
攻	O
魏	S-NG
，	O
拔	O
二	O
十	O
城	O
，	O
初	O
置	O
東	B-NS
郡	E-NS
。	O

其	O
後	O
秦	S-NG
稍	O
蠶	O
食	O
魏	S-NG
，	O
十	O
八	O
歲	O
而	O
虜	O
魏	O
王	O
，	O
屠	O
大	B-NS
梁	E-NS
。	O

高	B-NR
祖	E-NR
始	O
微	O
少	O
時	O
，	O
數	O
聞	O
公	B-NR
子	E-NR
賢	O
。	O